一個難題由畢業諗到宜家😢

排隊⬆️電車應該點樣排

我由入學諗到宜家😢

究竟向前排定向後排

電車有兩條通道上
所以你排前排後都冇人屌你

無定

無人答過電車？

今日先被個中年師奶屌完

通常排完一輪 車到都係打尖

最大問題係啲車唔會喺站嘅固定位置停車，到最後都係鬥快上

好考策略 同 運氣

因為 電車喺站內 無指定停車位置
而班車既終點站又未必係你想去既地方
同埋 有機會連續幾架一齊埋站

所以, 是鳩但啦